想幫大家糾正返連登唔係一個支持自由民主人權既地方

我由高登玩到連登
成日都見到有人會講話x登仔唔係支持民主咩 點解依家又唔支持xx
其實想同咁多新會員介紹返
呢度既主流思維根本就唔係民主人權普世價值
而係極權獨裁共產+民族主義者既混合體
我相信真係執政上黎除左唔會侵略之外
國內制度一定仲癲過nazi同赤柬

連登/=連登仔。個管理員應該算是真自由主義

你睇下站務台先，洗到咁嗰個都無ban啦，說明是真自由主義。

平時成日屌人左膠道德撚
女人係雞 着得少被人非禮強姦係自願

一有機會睇人仆街就 道德過杜德偉

仲有唔支持法治